msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PyO3 user guide\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-16T11:41:54Z\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/SUMMARY.md:1
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/SUMMARY.md:3
msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

#: src/SUMMARY.md:7
msgid "Getting started"
msgstr "開始使用"

#: src/SUMMARY.md:8
msgid "Using Rust from Python"
msgstr "從 Python 使用 Rust"

#: src/SUMMARY.md:9
msgid "Python modules"
msgstr "Python 模組"

#: src/SUMMARY.md:10
msgid "Python functions"
msgstr "Python 函式"

#: src/SUMMARY.md:11
msgid "Function signatures"
msgstr "函式簽名"

#: src/SUMMARY.md:12
msgid "Error handling"
msgstr "錯誤處理"

#: src/SUMMARY.md:13
msgid "Python classes"
msgstr "Python 類別"

#: src/SUMMARY.md:14
msgid "Class customizations"
msgstr "類別自訂"

#: src/SUMMARY.md:15
msgid "Basic object customization"
msgstr "基本物件自訂"

#: src/SUMMARY.md:16
msgid "Emulating numeric types"
msgstr "仿真數值型別"

#: src/SUMMARY.md:17
msgid "Emulating callable objects"
msgstr "仿真可呼叫物件"

#: src/SUMMARY.md:18
msgid "Thread safety"
msgstr "執行緒安全"

#: src/SUMMARY.md:19
msgid "Calling Python from Rust"
msgstr "從 Rust 呼叫 Python"

#: src/SUMMARY.md:20
msgid "Python object types"
msgstr "Python 物件型別"

#: src/SUMMARY.md:21
msgid "Python exceptions"
msgstr "Python 例外狀況"

#: src/SUMMARY.md:22
msgid "Calling Python functions"
msgstr "呼叫 Python 函式"

#: src/SUMMARY.md:23
msgid "Executing existing Python code"
msgstr "執行現有的 Python 程式碼"

#: src/SUMMARY.md:24
msgid "Type conversions"
msgstr "型別轉換"

#: src/SUMMARY.md:25
msgid "Mapping of Rust types to Python types"
msgstr "Rust 型別對應到 Python 型別"

#: src/SUMMARY.md:26
msgid "Conversion traits"
msgstr "轉換特徵"

#: src/SUMMARY.md:27 src/SUMMARY.md:40
msgid "Using `async` and `await`"
msgstr "使用 `async` 和 `await`"

#: src/SUMMARY.md:28
msgid "Parallelism"
msgstr "平行化"

#: src/SUMMARY.md:29
msgid "Supporting Free-Threaded Python"
msgstr "支援自由執行緒的 Python"

#: src/SUMMARY.md:30
msgid "Debugging"
msgstr "除錯"

#: src/SUMMARY.md:31
msgid "Features reference"
msgstr "功能參考"

#: src/SUMMARY.md:32
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: src/SUMMARY.md:33
msgid "Type stub generation and introspection"
msgstr "型別 stub 產生與內省"

#: src/SUMMARY.md:34
msgid "Advanced topics"
msgstr "進階主題"

#: src/SUMMARY.md:35
msgid "Building and distribution"
msgstr "建置與散布"

#: src/SUMMARY.md:36
msgid "Supporting multiple Python versions"
msgstr "支援多個 Python 版本"

#: src/SUMMARY.md:37
msgid "Useful crates"
msgstr "實用 crate"

#: src/SUMMARY.md:38
msgid "Logging"
msgstr "日誌"

#: src/SUMMARY.md:39
msgid "Tracing"
msgstr "追蹤"

#: src/SUMMARY.md:41
msgid "FAQ and troubleshooting"
msgstr "常見問題與疑難排解"

#: src/SUMMARY.md:45
msgid ""
"Appendix A: Migration guide Appendix B: Trait bounds Appendix C: Python "
"typing hints CHANGELOG"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:52
msgid "Contributing"
msgstr "參與貢獻"
